[
    {
        "id": 104,
        "question": "Bir kaynağa dayanmayan, hayali",
        "letter": "A",
        "answer": "afaki, afâki"
    },
    {
        "id": 133,
        "question": "Belirli bir davranışta bulunmaya zorlayıcı söz, buyuru, emir, ferman",
        "letter": "B",
        "answer": "buyruk"
    },
    {
        "id": 158,
        "question": "Çok yakın, sıkı fıkı, pek içten (arkadaş)",
        "letter": "C",
        "answer": "can ciğer"
    },
    {
        "id": 1218,
        "question": "Doğal hayatta sığınak olarak kullanılan kamp malzemesi, barınak",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çadır, çat"
    },
    {
        "id": 77,
        "question": "19'uncu yüzyılda kullanılmaya başlanan tuşlu yazı makinesi",
        "letter": "D",
        "answer": "daktilo"
    },
    {
        "id": 79,
        "question": "Kırkpınar yağlı güreşlerinin yapıldığı ilimiz",
        "letter": "E",
        "answer": "edirne"
    },
    {
        "id": 1329,
        "question": "Başka bir yere dikilmek için bulunduğu yerden çıkarılan taze ağaç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fidan"
    },
    {
        "id": 800,
        "question": "Abartılı, aldatıcı ve yapay davranış",
        "letter": "G",
        "answer": "Gösteriş, Gösterişli"
    },
    {
        "id": 586,
        "question": "Tek seferde söylenen ses birliği",
        "letter": "H",
        "answer": "Hece, Heceleme, Hecelemek"
    },
    {
        "id": 1810,
        "question": "BİR KURUM VEYA KURULUŞUN YÖNETİLDİĞİ YER VEYA MAKAM",
        "letter": "İ",
        "answer": "İdare, İdari işler, İdari daire"
    },
    {
        "id": 277,
        "question": "Cam veya seramikten yapılmış, kulplu, büyük bardak",
        "letter": "K",
        "answer": "kupa"
    },
    {
        "id": 298,
        "question": "Bir yere asılmak için yazılmış yazı, tabela",
        "letter": "L",
        "answer": "levha"
    },
    {
        "id": 312,
        "question": "Ev, dükkân, arazi vb. taşınmaz mal",
        "letter": "M",
        "answer": "mülk"
    },
    {
        "id": 326,
        "question": "Açık seçik olan, anlaşılmaz yanı bulunmayan",
        "letter": "N",
        "answer": "net"
    },
    {
        "id": 651,
        "question": "Saydam olmayan, donuk, mat",
        "letter": "O",
        "answer": "Opak"
    },
    {
        "id": 360,
        "question": "İleride geri verilmek veya alınmak şartıyla alınan veya verilen (şey)",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödünç, ödünç alma, ödünç almak"
    },
    {
        "id": 1742,
        "question": "Yerden kaynayarak çıkan su kaynağı",
        "letter": "P",
        "answer": "Pınar"
    },
    {
        "id": 1848,
        "question": "\"BİRLİKTE BULUNMA\", \"EŞLİK ETME\" ANLAMINA GELEN BİR SÖZCÜK",
        "letter": "R",
        "answer": "Refakat, Refakat etme, Refakat etmek"
    },
    {
        "id": 1270,
        "question": "Tarihte ilk yazılı metinlere sahip olan medeniyet",
        "letter": "S",
        "answer": "Sümer, Sümerler"
    },
    {
        "id": 1127,
        "question": "Şen, neşeli (ses)",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şakrak"
    },
    {
        "id": 833,
        "question": "Kompleks yapıdaki sebze yemeği",
        "letter": "T",
        "answer": "Türlü"
    },
    {
        "id": 1068,
        "question": "Çok uzun",
        "letter": "U",
        "answer": "upuzun"
    },
    {
        "id": 1315,
        "question": "Ütopyaya dayanan, ütopya ile ilgili",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ütopik"
    },
    {
        "id": 1568,
        "question": "İş yerinde çalışan işçilerin belirli bir sırayla görevi yürütmeleri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vardiya"
    },
    {
        "id": 1140,
        "question": "Dik, sarp",
        "letter": "Y",
        "answer": "yalçın"
    },
    {
        "id": 851,
        "question": "Sarı renkli, kökleri ile birlikte toplanan, kökü bir baharat türü olan bitki",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zencefil, zencefıl"
    }
]